//// Cours sur le langage PYTHON  RIL 2019 //////////////////// Avec Mr WIDLOCHER

/////Réaliser en POO un jeu de ping pong //////////

4 joueurs possibles 

Lancer le jeu sur IDE (vscode)
python3 main.py

COMMANDE raquette joueur
1/ touches w et s
3/ touches j haut n joueur devant le filet
2/ flèches du haut et bas 
4/ touches f et c joueur devant le filet


COMMANDE sortir de l'application : touche escape

Un comptage du score mis en en place

Un mélange de pingpong/tennis en double ;)

